有冇人家族入面出過殺人犯?

我表弟

由細識到大，過時過節會見面玩下
老豆做差人，亦唔係咩好差人，個底花到只能一世做散仔
唔識教仔只識打仔，當然少不了嘅係同生母離婚後又同唔同嘅女人一齊

我呢個表弟，係細細個已經畀成班表兄弟姐妹歧視，玩，同奚落，因為佢冇老母，大家覺得佢係異形，都會欺凌佢

之後我移左民，只知佢入左黑社會

直到十幾年前一次我呀婆嘅喪禮，又見面，見佢有左個細路，同一個一眼就睇得出係吸白粉嘅女人出黎，我真係除左say句hi後都唔知講咩好

從此之後就無再見過面，直到係新聞上先得知佢殺左人要坐終身

我想講，無錢生仔係仆街，無錢又無知識教仔嘅更仆街

講撚到自己無責任咁
無老母都慘㗎啦 你班仆街仲恰鳩佢
佢唔斬死你你應該還神 仲擺上嚟講懶有感而發

我有咩責任呢請問?

皇族後裔咪出過殺人犯

比你快我一步

我呢個表弟，係細細個已經畀成班表兄弟姐妹歧視，玩，同奚落，因為佢冇老母，大家覺得佢係異形，都會欺凌佢
你有冇一切恰佢無人知 但就可以好肯定你無出手幫佢囉

咁代表佢殺人就合理?

咩係皇族後裔??

楂車撞死人

阿爺個阿爺專打共匪

我有咁講咩
係你有份令人人枱扭曲

報左驚先

樓主只不過係共犯

介唔介意講邊個

成個家族一擔擔
死撚晒佢就差唔多

樓主都係冇同理心既人，同佢個仆街黑警老豆一鳩樣

開國皇帝咪殺過人lo,唔通個政權係和平交接架？

人地話你都有責任，唔係殺人合唔合理呀
咁撚淺嘅中文都唔識？？
以為乜都加個 就好撚醒咩儍閪

無謂啦

你咪恰佢既其中一個囉

樓主全家族都係垃圾

雖然表弟係殺人犯 但覺得樓主反而仲恐怖

你係咪有病?

樓主出依個post 無非係想繼續奚落佢表弟, 大家都係留底句屌你老母再上一頁把啦。日常生活做慣下把搞到要上嚟拎個判終生嘅表弟嚟擦優越感

你地個家族都好撚差
無老母就歧視人
以為睇tvb 完有呢啲劇情

我家族好大架喎

仲學post拎出黎講
想拎表弟刷優越感定想得到人認同呀？
但原來係低質人種唔知自己低質

我都無開名何來奚落?

樓主你同你表弟，同埋佢黑警老豆一樣
三個都咁垃圾

樓主都冷血 有當人係親戚就唔會人地上左新聞 即刻開post啦

無開名就唔係？
開post想話比人知自己係special one？

呀唔只，仲有有份欺凌佢班表兄弟姐妹
臭坑出臭草，話之你家族幾大，都係垃圾

爺爺當過兵殺土共

樓主成個家族都好恐怖

阿爺以前入國民黨之後失左蹤

有啲咁的表姐表哥就真係慘了，無老母都要比你地笑，你阿媽阿爸有無教你唔好笑你表弟呀？稍稍有啲同理心的人，知道有個識得的人殺人坐終生，無論係親戚，或者朋友，無論對與錯，點會重講得出啲咁的野，感情上心理上點都會有少少憐惜吧。如果情格真係同遺傳有關，咁樓主都唔方係咩好人。重要係到理直氣壯。

佢做過啲咩驅使你地要恰佢
Btw無阿媽就係異形？

咁你都唔好生啦

佢殺人唔係合理
但你係共犯
樓主垃圾基因生仔就正仆街

我每日都殺幾億子孫

唔怪得呢個世界垃圾咁多
好似你呢種人應該人道毀滅

應該殺撚埋樓主先岩

睇樓主談吐肯定都有性格缺陷
係潛在殺手犯

人地話你有責任就等於殺人合理。
但你自己就blame窮人生仔正仆街，你咁講窮人生仔，個仔殺人，就合理？
唔好將D野亂鳩咁比喻啦 講緊嘅係責任你都有

祝樓主屋企人生癌中風

自己衰咩又唔知 屌佢又唔明 唔 佢可以點

有
識個殺人狂
佢話控制唔到自己既憤怒
有時殺完人先會後悔

樓主啲談吐好似啲成日FF啲人針對佢 唔識反省嘅人嚟
你表弟係唔啱
但最撚仆街係樓主你呀傻閪
你都有份令到佢性格咁扭曲架
依家佢咁仲上嚟開po嚟拎優越感

樓主入去陪表弟啦

講到咩大家族
未又係當女人豬乸一生生8件個啲
多數係呢啲家族做女人都好慘

樓主講到自己咁正氣
咁"大"家族
不如開名囉
做得出唔係怕公審呀

成個家族都垃撚圾

你表弟係較蠢既殺人犯，你只不過係醒少少比較好彩既反社會人格偽善撚

殺過人唔一定係殺人犯

樓主
生仔無屎忽
生女做雞

一句冚家剷，理得你家族幾大都死曬啦

垃圾家族

恰到佢變殺人犯你好開心咩

樓主估都估唔到九成回覆係屌鳩佢

已經分析到樓主個思維諗乜
表弟大個殺人，就等於佢細個抵畀人蝦
on9
唔理佢大個係個點嘅人，佢細個還細個
佢細個只係一個無咗老母，畀老豆打，仲要畀你地蝦嘅細路

樓主個人格恐怖到同殺人犯無乜分別

我呢個表弟，係細細個已經畀成班表兄弟姐妹歧視，玩，同奚落，因為佢冇老母，大家覺得佢係異形，都會欺凌佢

佢無老母係佢簡既咩?
成班含撚狗
留名睇你個仔同你表弟一撚樣

依家先知原來好多毒撚細個畀人恰過先會咁

阿爺係國民黨軍人,殺過共匪.

無腦咪估唔到

冇老母就要恰，你家族d人唔該死撚晒佢啦

最冇資格寫依件事
就係你依個隔岸觀火嘅仆街

自己家族恰反自己人
同中國人自己只識恰返中國人甘冇岀息

你講岀黎，都係想俾人知你比你表弟好姐
得啦得啦

樓豬=

大家咪再屌樓主 一陣屌到樓主d殺人基因出嚟了

啱呀 殺哂班仆街表兄弟姐妹

要冚家剷了

請善用起底功能

垃圾到

你自己細個做咗啲事當時未必知個後果
都唔算咩奇事
但你講到而家大個成年人都未知咩事
你會唔會考慮搵社工反省你自己？

認真
你要搵社工/心理輔導

好撚心樓豬柒咗爆自己大鑊就縮返入去你老母個閪啦
仲要死撐話自己冇責任
你成個家族都係共犯呀！
人地冇老母就要歧視人？
屌撚晒你地全家老母呀！冚家鏟就啱喇

樓主除咗剩係識留 同
仲識得啲咩 ？

葉繼歡雖然十惡不赦 但事實上佢無殺過人

連登有愛
利申：細個因為家庭有問題，俾表兄弟恰到仆街

你仲恐怖
冇老母都恰鳩人
仲覺得理所當然

咁都咁撚多正皮
垃圾樓主仆街死

你細個畀親戚欺凌過???

有你啲仆街親戚真係折墮
人地冇老母冇家庭溫暖
你唔得閒叫下佢上黎食飯
仲要笑人欺凌人
你啲咁嘅畜生賤種 你老母有都等於冇啦
搞到你咁撚閪格 冇撚家教

冇
亦都唔會欺凌人

我阿爺

利申：一師是個好學校

有冇人家族入面係俾共匪批死咗

如果無你當初個句你無老母 佢既童年會多美好

冇老母都可以恰表弟？
咩道理？
咪代表。。。成班表兄弟姊妹都冇家教
最好笑係樓主拎出來講

最可憐係自己冇家教都唔知
仲以為自己好好
樓主記得自己講乜
唔好生仔女害下一代啦

呢個人應該無得救架喇，繼續活係自己世界入面啦
講到自己無責任咁，大佬你表弟無老母已經好慘，仲要有個黑警老豆，你班仆街仲要恰鳩佢，同你做親戚真係慘過狗，你地家族千其咪撚再生仔，全部冚家剷就岩架喇

我阿公當兵果陣殺過唔少人
仲有幾個勳章同獎狀

咁屌人老母係咪要開咗名先算屌咗？

樓主，我真係好想同你傾兩句

最難得係成班表兄弟姊妹都一擔擔
個個都笑鳩人無老母
呢啲咁無家教既或然率都好難中
一次過係樓主家族搵到
好撚好笑

樓主垃撚圾，人地無老母就恰鳩人仲要拎出嚟講好威咁
跟住殺左人又拎出嚟刷存在感
完全唔明個po有咩意思

我有個親戚佢又係單親 1個女人帶2個細佬
不過我呢d"細"家族邊似得樓主大家族一齊恰鳩佢呀
我地暑假帶2個細佬去玩
去其他親戚屋企玩 住
得閒買料去佢地屋企整年糕 包下傻

係你呢d垃圾
先會當親戚係異類
呢種說話斬講得出
因住收尾個幾年

大家唔好咁啦。樓主要潛水架啦咁

有料爆

睇netflix嘅記錄片 講犯罪心理學
變態殺人犯嘅其中一個特徵係欠缺同理心
樓主正正係呢種人 而且極自我中心
分分鐘樓主成個家族基因就係有殺人嘅傾向

正式臭罌出臭草呀
唔洗check都知真係一家人黎

冇呀 咁算囉
以為有花生食姐

樓主呢d仆街心理真係變態
拎人地個缺陷黎取笑人 仆街啦你

如果d親戚對佢好都唔會搞到咁

條傻鳩仲要好自豪咁講出黎
弱智人士真係好慘

收皮啦 你有份令作行咗呢條不歸路
地獄最底嗰層你都走唔甩

希望佢家族大滅絕

祝佢全家早啲陷家剷

全家 族

成個家族都係垃圾
黑警 殺人犯 欺凌者 道友

樓主都係差唔多

Btw 其實點睇到啲女人喺吸白粉女人

老豆同我講佢細個同阿哥係鄉下打架打死左隔離村條友 條友無人無物果時又無皇法就咁葬左佢係山邊

樓主只係話成班表兄姐妹蝦嗰位表弟，可以自己冇份
但有人話樓主都有份蝦唔見佢本人有極力否認，咁即係有啦

其實好多香港人嘅思維模式都係咁，永遠都係傷害完人之後覺得被傷害者感到受傷害係被傷害者嘅問題。即係好似你拎把刀走去捅完人之後，俾你捅嘅果個人流血、受傷甚至死亡都係果個人嘅問題。

呢種係一種好扭曲嘅心理表現，根本正常人類係唔應該會有呢種咁嘅心理表現。

所以我話就算黑人、南亞人、墨西哥毒販、回教徒、印度人幾仆街都好，香港人都係過之而無不及。

樓主咪係係廢人一件，除咗欺壓比自己弱既人仲識乜？

一生最睇唔起你呢種廢物，你家教都一定唔好，你老豆老母生完唔撚識教仲仆街過窮人生仔

希望你成個家族早日死盡，不留燈火

你問得呢個問題係因為你末見過，你見過根本一眼就睇得出

連登真係好垃圾
首先，樓主冇話有份恰佢
其次，比人恰就要殺人架咩？
如果有個人殺人，係唔係佢一生所有對過佢差嘅人都有罪？

on99, 香港人好好多囉 香港人只會做合法既仆街野，愈仆街愈代表醒目

家族有人係咁就個個係咁？
咁不如罪犯不得生仔啦，啱唔啱先？

一班細路細細個已經咁衰玩欺凌 其實都係本身pk再加無家教 所以班表兄弟嘅父母都應該係垃圾父母 只生唔識教

真心估唔到一個遠房親戚殺人都有咁多人撐

其實你作故仔作埋自己有幫過佢咪無人屌你

抗日當過兵算唔算？

首先 你閱讀理解拎F

其次 喺法律上當然冇罪 但應該抱有罪惡感同愧疚

樓主令到本身癲癲地既連登仔都一致批評
真係好好反省下

只能夠講嘅係，蝴蝶效應嘅一種。

你唔好期望當一個人被傷害完之後係唔會有任何反應，有啲嘢係會不斷咁累積起嚟，就好似混雪球咁，積到某個時候自然就會爆出嚟，就好似美國啲校園槍擊案咁。

更何況你曾幾何時見到一啲過得好嘅人會走去做呢啲嘢啊？所以要解決呢啲問題，唯一做法，就係對所有人都秉正如一，唔會有人被惡待，亦唔會有人被優待，再唔係就對個個人都一樣好。

我真心奉勸你做人有時真係唔好咁離地，諗嘢果時要諗深一啲、多動腦筋，唔好企係自己嘅角度去諗嘢，要多啲代入人哋嘅角度。

係本質上其實無咩分別

原來係個智障

但係樓主有提過既親戚都係有問題果d黎架wo

屌極都唔撚化
入返老母個閪啦

講到佢生得出咁

正常既，做狗生狗，生出黎周圍吠

話緊你呀 樓豬

樓主心理都歪曲得幾勁

唔解F?我就冇見樓主話有份恰佢
唔係話要理直氣壯話恰人啱
但人人都要為自己行為負責
又唔係樓主叫表弟殺人
所以唔見得樓主要點愧疚

如果樓主恰人，直接搞到人自殺，抑鬱，就一定要屌啦
但個表弟殺人佢自己冇得揀架咩？
咁如果表弟亂過馬路又關唔關樓主事？
溝唔到女又關唔關事？

咁點？臭arng出臭草？？

應該係佢個黑警老豆教
真心做有牌爛仔唔識教就咪撚生啦

強姦犯就有個

我想講，無錢生仔係仆街，無錢又無知識教仔嘅更仆街，無錢無良知又無知識教仔嘅更加係仆街嘅表表者。

你同佢都差唔多㗎啦 成家都垃圾

首先呢
唔理樓主有無恰埋一份
知情但係唔幫個表弟都已經係共犯

無錯
人人都要為自己行為負責
但係唔代表其他人無責任
你個仔走去強姦細路女
姐係你會覺得係你個仔自己既責任
作為父母既你唔洗負責？

不如咁講，上面咁多人講得咁正氣凜然，如果真係發生咁嘅事，有幾多人會企出黎幫佢？

然而無知識教仔既人根本就唔會有認知自己唔適合生仔

引埋d痴線佬出黎啦
真係咩人都有

講到人地好無家教咁
其實自己同班表兄弟姊妹一鳩樣無家教

依家你話家族有人係咁就個個都係咁
講到好似佢成個家族咁多人表弟一個係唔正常咁
先提出黎比大家睇
暫時已知既家庭成員都係有問題果d黎姐

無想點
咁有可能會出淤泥而不染既
不過樓主就唔似係啦

屌, 原來係假膠
請善用起底功能

我呢個表弟，係細細個已經畀成班表兄弟姐妹歧視，玩，同奚落，

佢表弟嘅表兄弟姊妹 咪包埋佢

任何一個人嘅思想都會受佢嘅成長環境所影響 你唔能夠話一條友失控係單純一件事引致 佢背後嘅原因可以係佢成個人生累積落嚟嘅問題

簡單咁講 其實教育局局長都冇「直接」令到學童自殺 施加壓力俾學童嘅係老師同家長

咁楊潤雄係咪唔使負任何責任？

同理 樓主身為佢表弟家族嘅一員 飾演影響佢表弟成長環境一角嘅佢 又係咪真係毫無責任？

亂過馬路 媾唔到女喺冇直觀條件嘅情況下當然唔可以話同樓主有關 但若果係因為樓主有份造成佢嘅童年陰影而亂過馬路/媾唔到女 咁又關唔關佢事？

啱啊其實細路仔從眾心理好強
加上道德價值觀仲未好健全
你地成年人就梗係知道欺凌好仆街
但回想下其實好多小朋友係真係天生鍾意恰人去獲取滿足感
我覺得成件事最仆街係見住佢表弟比人恰都袖手旁觀既嗰堆大人

你以為自己思路好清晰？
你呢啲叫偷換概念
由頭到尾，冇人講過「畀人恰就要殺人」
係得你同樓主不停咁咬住

大個嘅表弟，同細個嘅表弟，係兩個獨立事件
先不論大個嘅表弟會成為乜嘢人
係殺人犯、定傑出青年
都唔會影響細個嘅表弟，細個嘅表弟永遠只係一個好慘細路仔
而唔係殺人犯
樓主同佢班兄弟姐妹嘅仆街行為由始至終都係仆街

樓主開呢個Post嘅目的，係覺得自己細蝦過一個殺人犯，好疊馬，好威
你地將大個嘅表弟同細個嘅表弟連結咗一齊
呢個做法根本係on9

要記住，我已經無計樓主一等人行為有可能間接導致人地成為殺人犯呢個假設

你嘅蝴蝶效應咪啫滑坡謬論囉
因為細個比人恰，所以性格唔好，所以讀唔成書，所以入黑社會，所以殺人？唔好話必然性，就咁cause and effect都確立唔到啦。

唔係話樓主恰人啱
佢如果有恰人就一定唔啱啦
仲好仆街tim
但重點係，佢表弟大個殺人係唔係真係關佢事呢？

最好，唔該唔好人身攻擊，咩奉勸乜乜物物就唔好啦

無老母就要怡 咁有老母但無家教既洗唔洗怡

我成日都唔明點解冇老豆/老母就係異形？ 歧視佢地既人應該都冇老豆老母 因為有教養既人都唔會有咁既諗法

咁都開post 以為好撚威咁 垃圾

認真，如果當時你啲表兄弟姊妹肯俾多啲關懷佢，佢應該唔會行上呢條路。「雪崩的時候，沒有一片雪花覺得自己有責任」

你怡乜野
btw唔係講緊應唔應該既問題，你理解咗去邊？

當樓主細路時唔識性恰人都算
大左都仲當無事咁講出黎 依然覺得自己好合理 先係嬲屌既重點

我理解係 佢係連成撚左年都唔知欺凌好仆街囉

我冇話樓主恰人(如有)啱
我直情話佢唔啱
不過我話佢有冇恰人同表弟大個殺人冇乜關係啫
所以你唔好屈我

其次，我就唔知你點知樓主開post咩目的
不過你要殊心論都冇辦法

各位網民鬧樓主鬧得咁開心
唔知有幾多個會拔刀相助，鋤強扶弱

樓主出身低賤家族 小農dna

哦，咁你都係人身攻擊啫

好多殺人犯因為自細受到家庭背景/環境影響，或者畀人欺凌，搞到心理唔平衡，繼而殺人洩憤
所以你個家族有份搞到佢變成殺人犯

我朋友老豆老母都冇啦，好到粗口都唔句，靠自己嫁姐

就黎出
過一排我就會係

樓豬你咪係幫兇囉 屌你老母

自殺算唔算殺左人

你證明到樓主恰到表弟有心理病，病到要殺人咪得囉
咁你有冇先？

又咁講喎，係唔係小朋友自殺就一定關教育制度事先？好明顯唔一定啦

條件關係就應該好嚴謹嘅
不如大家反問一下
係唔係樓主唔恰佢，佢就唔殺先？
如果係嘅，咁樓主就真係有責任喇

安已不
召喚報警撚

單親家庭=異形
睇得出樓主個家族係幾撚戇鳩
九成九係窮撚家族 冇知識又冇教養

攞正牌殺，唔算

睇咗樓主幾個回覆都知佢個人係點

你閱讀理解係咪負分

係細細個已經畀成班表兄弟姐妹歧視，玩，同奚落，因為佢冇老母，大家覺得佢係異形，都會欺凌佢

唔見得樓主同樓主既既表兄弟姊妹 有家教
唔知有父母都冇家教柒d 定因爲冇老母所以冇家教柒d

首先冇一種心理病/病嘅程度一定要殺人先可以紓緩

你睇清楚上年十幾連跳啲學生咩嘢背景先講係咩原因啦 唔係點會話關楊潤雄事

而個問題應該問佢表弟 但唔理佢表弟有冇殺人 係咪代表佢恰佢表弟就冇問題先？

樓主咁冇家教咪生仔啦

睇呢個post先知人係仆街無極限
欺凌人地冇老母仲要覺得好威
希望樓主都唔好生仔 難為個仔咋個老豆咁仆街

垃圾家族
支那狗咩都做唔好
最叻批鬥
近排玩咩低端人口
真係錯唔曬
樓主呢啲垃圾真係唔死都冇用
重話移民
屌你老母真係殺人放火金腰帶
垃圾人種就有錢
重要去外國屈曬全球華人
搞到人排華
屌你老母

你啲偷換概念同樓主一鳩樣
我勸你唔好衝出黎柒

真係
殺人犯至少係有嗰句講嗰句
屌你幫手推人落深淵都話冇問題

所以咪畀你啲蝗蟲霸曬啲野囉

正常家族直頭唔撚會發生啲咁既事啦
一個人有些許同理心都唔會笑人冇老母啦
懷疑樓主全個家族都支那人黎

發夢大陸有個遠房親戚，早廿幾年前意外撞死過人，本來都嚇到唔知點算個時，啲家屬已經開口要賠償私了，最後賠咗幾萬蚊

點偷換法？指教下？

垃圾人種冇得救
等睇樓豬成家生cancer

冇老母會歧視就明顯係大陸北方
樓主所謂移民姐係落咗黎香港

你閱讀理解拎幾？有話罪犯個仔係罪犯？
係樓主自己講佢家族集齊晒心理變態 殺人犯 黑警 道友
事後仲講得出口細個成班友欺凌人，就算自己冇份都應該話俾大人知去阻止

唔企出黎都應該知唔岩話俾大人知去阻止啦
事後就咁得戚講出黎死仆街

之前台灣幾單野都話欺凌人會造成受虐者性格扭曲， 難得樓主咁既仆街幫手拎例子出黎

無人撐佢殺人
而定係屌你全家族
蝦過無阿媽既細路呀仆街
你係唔係閱讀理解0分呀

''成個家族都係咁，所以樓主都係差唔多''

如果以上係啱，咁罪犯個仔，因為都係家族一部分，咁所以都係罪犯。

咁推論有咩問題？

龍生龍鳳生鳳畜牲生畜牲都係畜牲， 成班大人見班細恰自己人都無阻止都無教， 明顯都係畜牲黎， 何況有你表弟個老豆做引證，

識一個人係點樣睇佢朋友睇佢家人就得， 佢地唔熟你唔識你唔會造個假樣俾你睇

樓主都係差唔多垃圾

同埋你睇佢講野豪無罪惡感同悔意就知佢人格有少少問題 , 係潛在罪犯都唔出奇 , 就算唔係都唔方好人

樓豬上黎博屌有乜謂？

大家都係天主既子女
We are family
每個殺人犯都係我既家人

無錢生仔係仆街，無錢又無知識教仔嘅更仆街，有錢但係無知識教仔更加仆街

咪係，咁冇同理心 仲要係自己親戚都要咁奚落
品格咁撚差都有

假膠

係囉，睇佢字裏行間
直情係冇人性，有可能係重犯添
一定有問題啦，ip都唔洗check

樓豬係弱智仔 大家唔使理佢

希望樓主真係假膠，如果唔係就千祈唔好生仔啦，唔好再增加垃圾

冇老母恰鳩人係咩邏輯來

第一頁都未睇完就知樓主戇鳩鳩啦
恰人講到應該咁 無錯咩你

點解樓豬咁on 9?

唔知今次會回 定 ？

大極有無姓鄧嘅大呀垃圾？
先不論你一齊欺凌人，講真，你咪一9樣一擔擔，因為你都有垃圾警察同殺人犯嘅垃圾犯罪基因，以後生出嚟嘅仔女都可能會有，只係突唔突出嘅問題。
講出威嚟重以為好威威

咁係一件大型垃圾

樓主做乜潛水啫？
垃圾基因 敢做敢出post但唔敢應人？
睇嚟你表弟重有膽過你喎，起碼會承擔後果

政府工就未必，但移民就
傻仔都以為好威威 不過啲咁嘅家族出嘅人，邊有能力移民

你表弟都有勇氣承擔殺人要坐監嘅後果
你只係一個上連登笑鳩佢嘅毒撚
不過我都幾肯定你殺咗人都唔使坐
講嘢咁弱智應該都有白咭喺身

賤種血統 個格都係咁賤

樓主係幫兇，你表弟細個咁撚慘都唔幫你，你有份搞到佢咁啊，重要出po怪鳩佢，有你呢啲親戚真係寧願入去坐都唔撚認你

非常同意

樓主攞明假膠啦
仲理佢

樓豬正賤種

.....

咁你地班仆街恰佢又好合理？

弱智仔

why not both

「因為細個比人恰，所以性格唔好，所以讀唔成書，所以入黑社會，所以殺人？唔好話必然性，就咁cause and effect都確立唔到啦。」
我唔係去合理化佢哋嘅行為，我只係指出佢哋之所以會咁做嘅原因。而且我係根據現實案例以及專家嘅研究報告（如何美國校園槍擊案）而提出我嘅論點，除非你能夠推翻專家們嘅研究。

至於係邊位專家，我一時三刻真係搵唔晒，但我可以向你提出有關案例：科倫拜校園事件

「但重點係，佢表弟大個殺人係唔係真係關佢事呢？」
呢個係未有任何實證去印證之前，你嘅懷疑係合理，可以研究，故此你亦都唔能夠去否定樓主表弟大個殺人係真係關樓主事。

《南史·袁顗傳》：“便建牙馳檄，奉勸晉安王子勛即大位。”
「奉勸」呢個字係屬於敬詞嘅一種，即係勉勵；勸告。同你所講嘅「人身攻擊」根本係兩回事嚟，唔明你係如何將敬詞聯想到「人身攻擊」。（如果你唔信，你可以google一下「奉勸」呢個字。

我夠殺過人 又如何

啱呀，所以我冇話一定唔關樓主事
我係話 樓主恰人還恰人 表弟殺人還殺人
唔好拉埋黎講

你地從唔同角度睇樓主件事 無話邊個啱定錯
但係我就係要屌個仆街樓主 理得佢表弟細個點大個點 理得樓主有無份恰佢

表弟好慘 冇老母已經好慘 仲有咁多白痴低能既表兄弟姊妹恰 之後行錯路入左黑社會殺左人 仲要俾d仆街表哥笑 點解唔殺左你地先
利申細個跟姑媽住 呀媽冇理過我 但表哥表姐冇恰我仲好錫我
樓主垃圾表哥

咁都係為屌而屌啫

唔批評得?

點解仲有人未block樓主
起底起到十月頭都夠block呢條柒頭啦

旁觀者同共犯其實係無分別

樓主最大嘅問題係冇用讀者嘅角度諗其他人會點睇呢個 post

連登仔真係好撚恐怖
應該好多人真人係俾人欺凌

我唔知樓主有冇份一齊欺凌
但正常人做旁觀者
你地自問有幾多個會出口相助？

最叻咪上黎開post

睇返樓主開過咩post啦
又話有小朋友 又話阿媽唔俾自己同公屋仔拍拖

就算你無份恰佢
但你都無幫佢

我表弟都係 啲屋企人淨係識鬧佢
但無教佢 結果佢開始唔同人講嘢
都跟咗啲唔好嘅人 而家不務正業
書又唔讀 工又無份做長

你可以話佢咁大個人唔識諗
但有啲嘢係由細到大都影響住個性格

樓主垃撚圾

無老母就要恰人
關個細路咩事

正常人又點會估到
係呢個故事裏面
連登仔最有共鳴嘅
竟然係個殺人表弟

咁係咪應該同果班恰人既表哥表姐有共鳴?

好似你咁?

仲之恰人就最仆街
殺人就社會錯啦

成班細路喺度恰鳩個表弟
成個家族冇人阻止
難怪個表弟會殺人
臭坑出臭草

你就係樓主表兄弟姊妹？

你班撚屌親戚都唔慌好人啦屌，冇老母已經慘，比你班仆街當異形歧視，仲要恰鳩佢，你睇下幾撚時報落你啲仔女或者孫仔果到啦

樓主唔好唔記得你都有殺人犯嘅基因

通常啲殺人犯童年嘅時候都係冇屋企人關心俾人蝦俾人打。你個家族曾經對過佢唔好嘅人都有責任，唔係剩係得佢父母。

你咁激動係咁同人拗做咩?

( Show Blocked User - Grayfox )

成個post一陣八婆味

睇樓主對答應該係輕度弱智個款

是是非非

認唔認同恰人既表兄弟姐妹正仆街應該全家仆街死?

唔認同要全家仆街死
認同佢地好仆街

佢就笨撚柒啦，殺一個同殺十個都係終身

有 太爺係國民黨空軍

無同理心嘅人真心嘔心

差啲殺咗我算唔算

三兩歲同表哥係姨媽屋企食飯，佢吸毒嘅
忽然有人拍門，佢成包白粉倒落我個大碗度
淋熱水要我食咗佢 我見到起曬泡嚇到跑走咗唔肯食

結果拍門嘅只係隔離屋阿叔俾生果我地

大個醒起先知自己差啲死

最後有一排個表哥消失咗，好似去咗坐監

出咗嚟娶咗靚幼稚園老師老婆
可惜過咗幾年都死醒不改
包容人地係自己屋企吸毒
再坐過

現實大把

利申 受害者之一

真係人渣垃圾黎

咁大家都講緊樓主仆街死你衝出黎柒d咩?
你弱智架?

明顯樓豬成個家族嘅DNA都垃撚圾
冇老母咁慘都笑鳩人

而家件事係殺人就唔撚岩架喇，但樓豬都冇著墨呢到
反而就最撚大印像人地細個冇老母都要當人異形去恰鳩人
真係抵俾人屌
最on9 係都唔知樓豬堅定流，我淨係知樓主好想喺連登有存在感，而家有咁多人覆呢個貼咁多正負評，希望樓豬開心啦
記住殺人唔岩架，無知識，無同理心，咁樣生下一代都唔好囉

可唔可以講係乜x嘢冷血家族咁巴閉

玩角色扮演做殺人犯嘅表哥好唔好玩

唔怪得樓主年年收

樓主死全家

樓主正垃圾

我好似係滿洲狗皇帝後代，算唔算?

唔係個個好似你咁好彩 細個無比人恰 所以野都有前因後果 你表弟就係由細比你個高貴家族恰撚到無晒自信 未走去加入黑社會 學人疊馬 巴閉 英雄主義囉 between 祝樓主全家交通意外死

祖上係國軍，殺過大日本帝國皇家陸軍中尉

對你黎講佢係一個遠房親戚
但佢係人地個仔
亦都係一個本來應該受尊重嘅個人
你地而家間接害左兩個人

細個爸爸媽媽離咗婚
記憶中表哥表姐開玩笑話我無媽咪
雖然知道佢哋係年幼無知講吓笑…
但已經好hurt好sad 爆喊咁款

以前好多嘢都忘記得七七八八
唯獨仲好記得果個moment…

你表弟無媽媽唔係佢揀
其實唔明你家人係呢啲時候點解唔可以俾多啲support同關心
而係奚落同杯葛
有無諗過一個人變壞唔係一定係因為佢本質壞
而係受環境影響 被逼變到咁?
有無諗過你哋俾多啲愛同支持你表弟
佢未必會有今日呢個結局…
Family is the first port of help啊~大佬

你細個咁做無得怪
始終你成堆人都係呢取態
但大佬~ 你大個喇~
而家都應該識分吓好壞對錯啊~

Sorry for認真咗

連埋樓主
成個家族都垃圾黎

表弟
親戚

點啊 做曬功課味啊小朋友

其實你都只係一個殺死左你表弟既殺人犯

係細細個已經畀成班表兄弟姐妹歧視，玩，同奚落，因為佢冇老母，大家覺得佢係異形，都會欺凌佢

如果細細個冇你地咁對佢結果可能不一樣

2/10

我睇第2段開波已經想屌柒樓主

第一次睇post睇到咁撚嬲
樓主講到自己好似冇責任
咩都唔關自己事
就係因為你班仆街先搞到你表弟咁
垃圾家族

樓主啲思維
比人屌自己有問題=覺得殺人合理=撐殺人犯

恰鳩我？

垃圾樓主潛撚左水？

你都係條垃圾，搞到人有童年陰影，仲話人點點點，正撚樣

屌你老母

見到樓主咁戇鳩忍唔住block咗
無老母就要比你笑 你含撚啦傻閪

垃圾樓主

冇老母就恰人

大嘅係咁 細嘅先會係咁

垃圾樓主 廢柴

喂
我屌你老母陷族產

我覺得樓主無問題 警犬後裔無一個無辜，你睇下佢地佔中個時唔當人地d仔女係人，點解我地要善待佢地d仔女

上幾代有參過軍都有殺過人啦
你話佢地係咪犯

發現道德高地
快搶！

屌 睇第一版已經睇唔過眼 樓豬你共犯黎架 笑撚完未呀？

唔講唔知原來愛childun仔咁大愛

需然真係好間接
但條友你算係有份殺既

起底組 做嘢

我外曾祖父係幾有錢嘅國民黨軍官。大陸淪陷之後畀土共批鬥話係殺人犯之後捉去東北勞改

咁算唔算

btw 聽我吖嫲講佢勞改咗5年返到廣東反而肥咗wtf

On9樓主

引以為鑑啦各位，生完唔識教，不如唔好生

樓主表弟固然係殺人犯好得人驚
但比起表弟
樓主本人更加恐怖

再唔改吓D閪價值觀
下個潛在殺人犯就係你自己

睇路啦樓主

仗就打過

我細叔 古或仔 食白粉 最後白粉針溝搖頭丸塞住血管 自己殺左自己算唔算

巴打你千五個負評。有咩感想?

佢呢d 閪人撚會殺人咩
做埋d 仆街野 欺凌下人 笑鳩下人就識

黑心樓主

樓主性格一定好撚差

樓主既回覆真係笑而不語 你人格都唔係好好多

負評唔係俾你表弟
係俾根主你嘅
On99 生勾勾

放八百萬落匯豐嘅結果係日日打電話煩你

有五百萬現金想買股收息，有咩推介？

結論open post pig 係假膠，明撚你地